澳洲手足求幫推

‪大家好，我哋係一班住澳洲嘅香港人，我地將會去信澳洲總理Scott Morrison, 要求澳洲政府增設品格調查，防止pk政府高官、賤格藍絲仲有人渣死黑警成家移民澳洲。支持請去以下網站簽名。感謝🙏🏻 Australia Welcomes Hong Kongers

PS. 如果有人有連登account, 可以幫手去嗰邊宣傳嗎？🙇🏻‍♀️

推

Push

目前無法提供此內容
會發生此情況，通常是因為擁有者僅與一小群用戶分享內容、變更了分享對象，或是刪除了內容。

內容不存在？